<resources>
    <string name="app_name">NASA</string>
    <string name="open">Ouvert</string>
    <string name="close">Proche</string>
    <string name="welcome">Image du jour Version 1.0</string>
    <string name="about_title">À propos de la NASA</string>
    <string name="about">La National Aeronautics and Space Administration est le programme spatial civil américain et le leader mondial de l\'exploration spatiale. L\'agence compte un effectif diversifié d\'un peu moins de 18 000 fonctionnaires et travaille avec de nombreux autres entrepreneurs américains, universités et partenaires internationaux et commerciaux pour explorer, découvrir et élargir les connaissances au profit de l\'humanité. Avec un budget annuel de 23,2 milliards de dollars pour l\'exercice 2021, soit moins de 0,5 % du budget fédéral américain global, la NASA soutient plus de 312 000 emplois aux États-Unis, générant plus de 64,3 milliards de dollars de production économique totale (exercice 2019) .</string>
    <string name="images_title">Images de la NASA Version 1.0</string>
    <string name="images_description">Veuillez sélectionner une date en utilisant le bouton ci-dessous pour voir une photo.</string>
    <string name="date_picker">Date</string>
    <string name="saveBtn">ENREGISTRER L\'IMAGE</string>
    <string name="deleteBtn">SUPPRIMER L\'IMAGE</string>
    <string name="images_downloaded_title">Fichiers téléchargés Version 1.0</string>
    <string name="addBtn">AJOUTER NOM</string>
    <string name="emptylist">Dossier vide. Veuillez vous rendre sur la page Images pour enregistrer les images de la NASA.</string>
    <string name="homepageText">Découvrez le cosmos! Chaque jour, une image ou une photographie différente de notre univers fascinant est présentée, accompagnée d\'une brève explication rédigée par un professionnel.</string>
    <string name="downloadNASAImages">Images de la NASA téléchargées..</string>
    <string name="HELP">L\'AIDE arrive</string>
    <string name="HELPTITLE">AIDER</string>
    <string name="help_about">Ceci est la page À PROPOS DE LA NASA. Pour télécharger une image, veuillez sélectionner l\'icône NASA puis Images.</string>
    <string name="home_toast">DOMICILE</string>
    <string name="about_nasa_toast">À propos de la NASA</string>
    <string name="images_toast">Images</string>
    <string name="exit_toast">Au revoir</string>
    <string name="help_download">Pour sélectionner une image, veuillez cliquer sur le bouton de la date et cliquez sur la date souhaitée. L\'image et ses détails s\'afficheront. Si vous souhaitez enregistrer une copie de cette image, veuillez sélectionner le bouton Enregistrer l\'image. Pour afficher les images enregistrées, cliquez sur le dossier téléchargé en haut à droite à côté de l\'icône AIDE.</string>
    <string name="download_saved_end">\' a été enregistré.</string>
    <string name="picture_title">Image: \'</string>
    <string name="prev_download_end">\' a été précédemment enregistré.</string>
    <string name="help_imagelist">La liste ci-dessous sont les images téléchargées. Cliquez sur une image pour voir! Une invite vous demandera si vous souhaitez supprimer une image.</string>
    <string name="delete">EFFACER</string>
    <string name="delete_success">\' a été supprimé.</string>
    <string name="delete_failed">\' ne peut pas être supprimé.</string>
    <string name="CANCEL">ANNULER</string>
    <string name="help_home">Veuillez ajouter votre nom pour commencer. Sélectionnez l\'icône NASA pour accéder au menu.</string>
    <string name="welcomebck">Content de te revoir</string>
    <string name="entername">S\'il vous plaît entrez votre nom.</string>
    <string name="welcomesp">Bienvenu</string>
</resources>
